黑警為所欲為，只因香港人已唔當ICAC存在

我說icac 存在
了在存便caci

呢個部門而家專破大案，

比如：

7/2星期四
起訴2名前保安員，控告他們涉嫌偽造值勤紀錄，詐騙一間保安公司向他們支付工資共逾18萬港元

6/29
起訴保險經紀訛稱在某學校中五畢業，11年間欺騙共5間保險公司

香港人對ICAC最近滿意度就快追到第一位既警務處喇，加油ICAC

icac摺咗好多辦事處
加上而家佢真係冇嘢做
遲早摺埋

總部搬左入流浮山

加油呀popo
你無得救 你全家都無得救
奶共啦 哈哈

推

ICAC最近破左單大案呀
捉到時時精綵馬主俾左一萬蚊貼士俾馬會職員

事實都真係唔存在

真係成個中國最好既資產機構邊有人諗到變成而家咁
英國佬留低幾多好野都無用 最後成班奴才自己敗晒

仲低過地底泥懲教

我覺得国安署遟早會食咗icac

香港人決定icac存唔存在？你知icac直接稟報特首？你話而加林鄭受到任何icac要調查差佬既報告林鄭會點？決定icac存唔存在係政府